嚴重警告！波台所有範圍，不得討論藍波，如有發現必除之

藍波仔女聽住，要傾就去你老母個閪度傾
波台手足不歡迎你地

如藍波撚進入波台，一定斷手斷腳出去
波台十八隊球迷誓保家園
香港十八隊球迷上

邊隊六隊啊

樓主隻五毛狗現形了

反達哥吾慌好人🤣

樓主=波台何君妖

點睇蔡徐坤打藍球？

呢個算唔算?

曼徹斯特聯
曼徹斯特城
利物浦
阿仙奴
車路士
熱刺
愛華頓
皇馬馬德里
巴塞隆拿
馬體會
華倫西亞
拜仁慕尼黑
多蒙特
祖雲達斯
ac米蘭
國際米蘭
羅馬
巴黎聖日耳門

無我狃

狃=圍村野狗